[和理非］行動進化， 手機喇叭

如果細過讀過聖經， 都應該聽過歌利亞城牆的故事。
到第七日， 一齊吹號角， 產生共鳴， 推倒城牆。

我地與其同班差佬鬧交， 不如用一個洗腦方法對佢地。
不停咁講同一樣野， 或者口號。
洗佢地腦， 或者聽都癲。

我地用自己既手機， 一齊播同一句口號。
聽到佢煩， 聽到佢入腦， 聽到佢信我地， 聽到佢懷疑自己。

一黎又唔駛叫到口都軟， 二黎又可以叫到好齊。

方法好簡單：搵人錄完音， 手機一齊播， 記住要不停重播。

可能
男聲： 警察OT, 警嫂3p
女聲： 警察， 強姦犯

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

1/10

2/10

3/10

4/10

對敵人仁慈=對自己殘忍

5/10

6/10

7/10

【精神轟炸x100次電子唸經版】不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

係咁播林鄭講光復香港 時代革命

話左唔好叫警嫂
你同啲popo係兄弟？

推

警察OT , 老婆3p ?

煩到佢地精神分裂

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push

大聲公都襲警？
你職業性失聰炸on9

一人帶個十蚊雞喇叭仔插住電話播
夠大聲又夠拆
包你嘈到pk

睇到今日有人係旺角放喇叭撚狗
係時候要推呢個po

狗乸

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關